想甩P 想推PO

過佐九十日 仲未甩到P

暫時係永久p牌

點解？

直頭覺得自己好冇value
1⃣️世都甩唔到

你仲問點解只會令我哋更加陷入人生嘅谷底

請睇置頂帖

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

唉，我都係

好想課金LIHKG+ 但過唔到reCapcha....